閃閃閃

攞完著數即刻走
唔好困自己係密室
有路走嘅記得關照隔離左右帶埋佢地

如果警察放彈走唔切就衝去班鬼佬度
天然攬炒器
等政府同外國領事館交代

睇定啲先

L3 職員通道已經有人衝閘

認同要走，冇遊客嚟，留喺到都冇用。不過時間應該尚算充裕，起咗飛嘅長途機應該有排先抵港，佢哋應該唔敢玩嘢住。